琴晚攰得濟早左訓 今朝起身睇連登後 個人更加壓抑

太多不公義既事（雖然我覺得有部分人習慣左）
跳樓死嗰兩張圖
女義士報夢
係Facebook 睇到中大校長不回應被性暴力的學生
中大校長離去後 男學生漰潰大哭 口裡說著 仲要咩證據呀
我都忍唔住同佢喊左 但之後既無力感卻隨之而來
到依家搭車返工 經常有種抖唔到氣既感覺
由中學生中實彈呢幾日都有呢種感覺
又發洩唔到 再咁落去 我會唔會。。。

琴日同同路人傾過 佢地好多都對事件好樂觀

😭😭😭

俾你地見到有少少羞恥

dun worry me too

Add oil bro ! We are on the same boat

Why you too

唔好放棄，堅持落去

雖然我都唔知仲可以做啲乜

Shit

無力

唔係話你有情緒病
只係想話你知呢啲反應係好正常的
人嘅自然反應

喊左

Okay希望快啲冇咗呢個感覺

10點鳩叫發洩下